打撚死北韓會唔會升到40000點？

係就快d打呀